平昌冬奧「11萬保險套」供選手場內肉搏 每人平均用36個

原來羽生係村入面狂屌女,勁淫亂

本名王昱勻，現任夏凱納生活診所心理師。艾彼，筆名。取得國立台灣大學教育心理與輔導..

點評：這下要我怎麼看待那些壯壯運動員><

前陣子結束的平昌冬奧發放的保險套數量高達11萬個，創下冬奧之最，平均每人可使用36個保險套。

可能是艾彼心理師平常關注焦點太狹窄，竟然最近才注意到「奧運主辦單位發送保險套已成為慣例，奧運選手村別名為愛愛村」這件事！本以為11萬數量已經夠誇張，一查才知道2012年倫敦奧運，主辦單位準備15萬個保險套，1500萬個選手在5天之內使用完畢。

你覺得誇張？接下來的訊息可能跌破你眼鏡——2016年的里約奧運發放保險套數量還達到45萬個！

基於好奇，今天艾彼心理師要來解答，運動員是否性慾真的比較旺盛之謎。

問題一：運動員身材健美，傾向有更旺盛的性慾？
這題答案，Ｏ。

有研究指出，無論是男性或女性，身材越健美的人，對性的渴求越高。每週平均運動6-7天的男女，都傾向認為自己有比一般人更高的性慾。

問題二：身材健美的運動員，對性生活表現更有自信？
這題答案，半對半錯。

原因是，身材健美的男性，會對自己在性生活的表現更有自信，認為自己在床上更能取悅另一半。但，身材健美的女性則對自己的床第表現不那麼有信心。

問題三：運動員因為需要頻繁的體能運動，傾向有更旺盛的性慾？
這題答案，Ｏ。

運動頻率，與性慾的確有關。運動頻率高的男人和女人，都會對性有較多需求。不過，運動頻率高低，卻與自認自己能不能在床上有好表現，沒有關連。

第四題：運動員獲得出賽資格，緊張的心情，可能導致更旺盛的性慾？
這題答案，Ｏ。

當一個人處於生理高度激發的狀態，就更容易對旁邊的人產生好感，當然也更傾向到床上討好對方。

這可以用心理學中的吊橋效應來解釋。就是說，過吊橋時，因為緊張感，人會自然的心跳加快。心跳加快很像是我們遇見喜歡對象的一種心情，這時特別容易讓你誤以為愛上了身邊的那個人是一樣的道理。另外一個實驗，實驗者讓一組人跑步十分鐘後立刻觀看女性先前錄製好的影片，結果顯示，跑步時間較長的男性，更傾向心動。

艾彼心理師做個小結，「想讓一個人對你/妳產生好感，就帶他/她去看恐怖片，不然就帶他/她去運動吧，反正他/她根本分不清楚自己為什麼心跳加快！」

第五題：運動員透過愛愛來紓壓？
答案當然是，Ｏ。

性行為促進催產素分泌，催產素又稱為戀愛賀爾蒙。高潮前，頭腦會大量分泌催產素，並且伴隨令人身心愉快的腦內啡，自然就產生了紓壓的效果。

性本身就是一個需要大量體力、肌耐力、心肺功能的活動，運動可以提升對身體的控制、柔軟度變好、身材變好、敏感度變高，當然也就可能對性採取更願意嘗試的態度。現在你知道怎麼救救你身邊總是性冷感的那一位了吧？

?

好想同運動員啪

冬運高質過夏運好多 合理！

我去

其實真係會扑？
扑完會攰同精神會差啲

我一定完晒賽事先

羽生結弦同仔仔扑野

啲俄妹

台灣人奧運都係諗依啲嘢
所以話

Okay

場場都過億選手競爭
話時話，冇用套佔幾多

2012倫敦奧運
有1500運動選手

有1500萬名選手

屌韓妹？

想4p

ff下啫

其實會唔會係因為免費，所以佢地抱住攞得唔好晒既心態先派到咁多

同埋運動前幾日唔係要禁慾咩

會唔會係個dom上面印左奧運logo
啲人攞黎做手信咋

Ｄ東/北歐妺勁正，Ｄ冰球男運動員群屌花式滑冰俄妹

大部份選手打完頭一兩round都foul走哂啦

食家，輸了比賽，床上免費食返10條女

係咪痴撚線，得張Gay圖都可以討論到第二頁

正常做完gym都好horny架啦

派condom想有咩圖

拎金牌未

不過奧運都係d最優良人種交配集中營

1500萬個選手
分15萬個dom
仲要用5日

啲運動員個個都咁撚fit 點忍

女運動員

日本

拎左就一定用 ?

有無聽過迷你龍呀 ?

做運動無毒撚

一查才知道2012年倫敦奧運，主辦單位準備15萬個保險套，1500萬個選手在5天之內使用完畢。

平均每個套要重用幾多次

同問

唔係1500萬個男人喎

套同人數量調轉咗

其實會有運動員拎左唔用
試過有friend上年參加完奧運拎左好多condom返香港當手信派
個size比香港買到果啲condom大

記錯上年

我見識少，一次奧運有1500萬個運動員？

咁屌完條女個西再屌條仔屎眼換唔換套好

香港有幾多個運動員去到rio
IP都唔洗check

有套sport science節目計過做完會好左添

其實都有起碼幾十個

唔係個個都一比賽完就走嘅
可能自己比賽完晒仲留多一兩日奮戰呢

真係吾洗做愛咩-.-

係香港人好多都j細姐

歐凱x
楊文x
香港運動員會唔會咁

唔怪得之佢個樣咁虧

人哋work hard play hard, 特訓咗咁耐緊係要玩返夠本

瘋狂食女

屌仔或者俾仔屌又得姐

得左

pppppppppppRppp

以前學校明明話有性欲就去做運動打下波，唔好打丁

轟轟轟

係囉，想知呢d係咪咁

用腦分析下佢打錯字機會有幾大
1500個運動員會唔會合理少少?

最主要都係舒緩緊張既心情先會選擇做愛

Sports science 研究過做愛同運動表現有冇影響啦
做愛嗰少少體力勞動對專業運動員嚟講 真係唔算得啲咩

其實真係好多人都係拎黎留記念
我都收過做手信

15萬個選手 ?

迷你龍囉

3p

d運動員都冇可能日日死操爛操
休息果日d慾念去晒下體 (男男女女都係)

各國互屌 定國內自己屌

要玩國內 平時自己約埋都得啦

擺到明係打錯字咪去google 下係咪錯囉
成班人係度1500萬個人15萬個套
又唔撚係好笑,做乜鳩

你肯定羽生係屌女唔係屌緊仔仔

似乎佢俾教練插多

我諗起雙人雪橇啲圖

lm

林丹怒屌李宗偉

戴套點交配

同佢師兄
仲有後輩

咁點解啲平時唔運動既死肥毒撚都咁多性慾？

1500萬個選手

要7500班A380先運得晒

Hk果堆係52-60mm

做完好好瞓
唔駛擔心緊張到失眠

一直好奇, 村入面, 唔識既運動員點比signal對方搞野?

大家未必是single

原來曲線真係要寫明，唔係會有人問

關羽生咩事
係人都知佢臨比賽前日先至到平昌
仲要隻腳傷咗 食止痛藥上陣
比賽完之後冬奧就差唔多尾聲
日日去咗招呼日本啲電視臺記者

計我話係
雙人男子雪橇比賽磨完太high 夜晚拎去用就真

屌你老母張gif

現任夏凱納生活診所心理師。艾彼，筆名。取得國立台灣大學教育心理與輔導..

點評：這下要我怎麼看待那些壯壯運動員
又係台灣

好似狗仔扒係度，嗰口含緊教練，後庭比後輩入緊

一睇就知羽生gay咖啦

好撚Gay

我老公日日同我做

其實好好奇d 女m到會唔會影響表演
會唔會食避孕藥去避開比賽日子？
然後個幾日瘋狂俾人中出都得